肥，唔係大撚曬

之前有排好想做運動，打比個fd想搵佢一齊做
佢知道我呢一排勁想減肥（因為寵物死左...）

我打比佢，佢一接電話（兩星期前）

我：喂...
fd：我宜家好肥，冇心情做運動（語氣好firm）

之後我勁唔開心答左句好啦就cut左佢線

今日佢打黎
佢：呢排做緊咩呀
我：xxxxxxx囖，你唔係好肥架咩
佢：我真係好肥架，星期一要食牛腩，星期二要食炸雞，星期三又要食pizza
我：你咁肥仲打黎？
佢：咁睇下你點呀嘛呢排
我：我都好肥架，準備訓教喇
佢：咁cut線囖
我：好呀

之後佢就cut撚左線

正皮：我唔撚夠體諒佢肥
腐皮：呢啲朋友死撚要面，連問題出係邊自己都唔知，又唔肯耍冧，做fd黎把撚

同意！

你份人都幾黑人憎 唔計你d膠post 我諗你真人都係咁上下

想見我真人？